[推到完場] 悍戰太平洋

開定先

睇唔到，但都支持下

等我劇透先

呢套戲 係睇機械人

劇情唔係重點

好似有angelababy

最後主角自爆完無死到都幾感人

敗筆係大多數打鬥係夜晚，都有人會話夜晚打鬥會好睇一點

你講緊上集？ 今集臨尾已經俾個北姑救返喇喎

電影第二集就話佢喺外星人空間吸收太多輻射最後瓜咗

呢套好唔好睇?

如果第二集係10分，呢集係100分

第二集有10分咁驚

睇第三次

第一集d甲型好多

mad用bgm

夜晚先好睇，第二集日頭打成套特攝片咁

個個都差評二 搞到我唔想去睇 明明一好好睇

咁唔睇唔得

2你當佢transformer啦

次次睇都miss左開頭

有景甜，不了

有無人 明珠台都係無訊號？

俾屋企人霸住電視
當初戲院睇好熱血

好清喎

用ipad 睇緊

唔係夜晚打先似特攝片咩

如果聽日文版應該更加熱血

菊地凜子

EDF! EDF!!

點會，你幾可見d 戰隊係夜晚打

賀駛倉好殘舊， 盔甲都迫真好多

係睇架妹

gipsy 一上水個下真係

好後悔嗰時無入場睇

後悔冇睇imax

鹹超劇場版差唔多全部都夜晚打, 哥斯拉都係夜晚多喎

d機械感出晒黎，好正呀....

第二集就係無呢種拳拳到肉既感覺

第一次
覺得有d似eva

日本宣傳片勁好笑

所以劇場版未好睇，平時d 劇集版超人同戰隊8成都日頭

當年遲左入場，一睇已經係雪地

支炮要LOAD咁耐

第二集未睇 但個feel好撚似變型金剛

怪獸有幾多級？

第二集個黑人單人行7步都暈Q左

圍牆
咁似當年比德國打到一仆一碌既法國

香港對外國人黎講果然係一個cyberpunk city

圍牆一打就散

兩步咋

don't chase the rabbit, Mako!!!!

圍牆點會有用，又唔係類似光子力研究所嘅防衛罩

明明呢度都打得咁敏捷但都咁有機械感 第二集就

第二集有無香港？

幾秒

Hong kong bay
J左

無

見到外國戲有繁體字好感動

係香港既日本妹

日本妹#

MAKO

有中文字

d怪獸其實幾似EDF

原來日文版有阿寶同馬沙配音

條女講日文以為佢唔識聽

圍場咁似進擊巨人

一開始第一個scene隻怪獸係海到企起身

感覺到呢隻動物大撚到仆街

第一集都重有繁體字因爲基地係香港🇭🇰
第二集基地轉左去大陸，就自然周圍都是簡體字

老豆睇賽馬，我冇得睇
我人生係唔係玩完，睇嚟要自殺

呢套野係原創故事定係改編？
好少見西片咁重日式機械人動畫味

去mytysuper 睇，有明珠live睇

有電腦就睇得

編導高達迷

原創，導演好鍾意日本機械人

(進擊的巨人+eva+鹹蛋超人)嘅荷李活版

而家chrome是咪睇唔到
我用IE先睇到

仲要播2嘅廣告 陣micheal bay味出晒黎

我用緊chrome睇

睇完呢套之後好欣賞個導演

等緊痴撚線bgm

我諗每次廣告都會有第2集個廣告

唔記得左編劇定導演係庵野秀明fans

提你第二集換左導演係幾撚咁差

老豆睇緊賽馬，我冇得睇
我嘅人生係唔係玩完？
睇嚟要自殺

慘

日本妹叫乜名

仲有中資滲入

中國制邊個坐

中國製造

白鬼自high
可以同亞裔女神交

Jeff johns出場

雷雲陣

成架好柒嘅味道

俄羅斯部機令我諗起帝王基拿啲機

D機師出得唔多但個個都好有特色
第二集

d機械人有自家bgm

唐氏三兄弟

染谷

第一集菊地凛子個look

第二集戲份多唔多

原來食大姐姐

俄羅斯機甲獵人個頭好似個垃圾筒
設計得可以再霸氣一點
不過個頭咁厚可能都保護左駕駛員好多次

從不鑽入牆係咩料

警告
從不鑽入牆壁

唔多, 希望呢度冇巴打劇透

真係要劇透？

Never drill the wall ?

女主會唔會上機打

香港菊地凛子 梁嘉琪

唔多 仲要一開頭整死佢

好型wor 一頭撞埋去

好似有幾幕有得睇初代機

終於諗到佢呢套戲似邊個，原來係桐谷美玲

條女似王菲

講真，唔睇好過

點解d機師咁霉既? 打咁多怪獸,住又差,退役又無錢,男主開頭仲衰到做地盤佬?

真係有巴打劇透第二集

多謝巴打解答，更加唔會睇2

無funding

明知第二集係差 但唔睇真心唔會心熄

唔係，個頭係核反應爐，駕駛倉在落少少心口位，等d識打頭既怪獸打唔到駕駛倉

女主細個果時先正

因為怪獸打極都重有，un班仆街覺得個program好晒錢，諗埋d屎橋覺得起幅爛鬼牆可以代替jaeger

第二集會見到好多呢D字幕

睇之前都係咁諗，睇完後悔

高達機械人科技幾時先實現，到死個日都睇唔到

唔好咁

Raleigh好撚正

Gipsy Danger無出hg或robot魂？

Mako

大波 win左

我等明珠台播就算

隔左幾年 第二集日本好個樣老好多

女主正撚到

係到互溝

條頸鍊 果然係飾品

個妝同個頭
妹妹頭唔係講笑

初號機暴走

扑野心靈更加互通

仔都生埋啦，老好正常

1981年出世，唔後生了

有病？成日流血

第二集個香香公主好過癮

印象中 之前抽過
不過可能第二集上畫 係電視重播

仆街了，睇到一半停電

yes

charlie hunnam呢個look冇亞瑟王個咁型, 不過都好撚型

屌Newton

超合金魂

細細粒好正

咁撚柒

認真。第二套建議睇？

Heimdall 好像都是戰士？

你望下窗外

好得意

Robot魂聽講出果時180一隻

話時話第二集Tendo去左邊.......

$16x

Cut左同元帥嘈嗰段？

互相偷睇人沖涼

是咪冇粵語配音？

可以睇下，等到明珠台播個時

而家先開始睇 故事背景係點

第二集冇講過男主角去左邊

真係好垃圾？

死左喇 話佢受太多幅射

無出danger 出avenger 130

其他機180

變左transformer

有講 冇印象

耶撚戲

其實我覺得未去到垃圾，如果單純當sci fi爽片我覺得都合格
不過係因為1實在太好睇 2比起黎就差幾皮

屌，嗰時幾驚係怪獸破壞天線

第二集個博士變左奸角

啲耶撚戲同西遊記其實差唔多 係咁重用

但d戲好屎

點解個黑人會受幅射？

我都覺得唔可以話垃圾但同第一集比無樣好 要睇無乜野唔睇都無咩可惜咁解

之後會講

其實日本超人特攝片 好似太平洋咁玩 會唔會好正 嗰啲特技

認真第二集唔係差，好多負評係因為睇景甜(個角色冇問題，係唔想見到佢)唔順眼，劇本嚟講其實都好熱血，次文化元素一D都冇少到

好多鬼佬影評話冇深度，冇好好咁建構成個世界觀，完全係捉錯用神，呢個系列根本就係純熱血嘅機械人打怪獸，打得夠燦爛已經夠哂

係

啲翻譯係咩事

個女仔身材好正，好好砌

唔似transformer啦....淨係睇左trailer就會咁覺得，正片其實仍然好重第一集嘅笨重感

細路女黎講算跑得快

愛菜

瓊姐

好 cute

妹妹勁好戲

愛菜D戲仲好過第二集條女

個妹妹咁好戲

好戲到仆街

大家辣即梳散

日本景，更加正

屌你老母

聽唔出

有d似周海眉

哪兒來的篤篤

大家立即疏散!

大家立即疏散!

全屋冇人聽得明

youtube有條成10分鐘嘅第二集預告, 其實睇嗰條片已經睇晒正片d打戲, 結論都係似變型金剛

屌，條女好撚廢，好心換人啦

鬼佬眼中的香港

圖街, 芳路

呢度嘅香港成個九龍寨城咁

cyberpunk city

彩石里都有

個導演睇得攻殼機動隊多
香港成個外國唐人街咁

i成日覺得啲鬼佬黎到香港會好撚失望

我完全聽唔l明

打架la

男主好型

Speaking to Steve Weintraub, DeKnight explained that they had considered killing off Raleigh, but decided against it in the event they want to bring him back for a potential Pacific Rim 3:

“There was a version that was shot where what happened to him was explained and talked about. We tested it, and people had more questions with it in than without. We also decided we didn’t want to lock ourselves into anything like, ‘Oh, Raleigh’s dead,’ or ‘Raleigh’s retired,’ which seemed a little cheap. We wanted to leave it open for the third installment of the movie in case we needed Charlie Hunnam back. The only reason Charlie Hunnam’s not in this movie is a scheduling problem. He had his dream project, a remake of Papillion—we had just finished the script with him in it, and it was announced he was doing Papillion, his passion project, and unfortunately the dates were exactly the same as ours, right in the middle of when we would shoot. So very sadly he couldn’t be a part of this one, but hopefully in a future installment he will be.”

So Raleigh is not dead, but a third installment, should it include him, will have to explain things like, “Why didn’t you attend Mako’s funeral?” and “When the world was short on capable jaeger pilots, where were you?” I’m sure a script can retcon up some answers, but after Boyega owned with his charismatic performance as Jake Pentecost, I’m kind of okay leaving the franchise in his hands.

明明首集主角只係因為為檔期問題拍唔到
雖然導演考慮過寫死佢
不過最後都冇咁做到
仲話第三集想留返個位俾Charlie Huannam
好多柒頭喺度死吹爛吹話男主角受輻射死咗

Jeff johns唔夠打

俾人打到仆街

柒到

個老豆日文版配音係池田秀一

搵返del tero拍啦

有招牌地下濕 等如香港

呢個黑鬼大佬死真係好

頭先呢句講廣東話?

香港9成時間天黑

鬼佬眼中香港=城寨

我上個禮拜睇左次 所以今次就聽得明

一直好想睇下日版 主角係杉田同林原

咁應該搵佢渣中國個部

期待愛菜大個之後既演技

廣東話黎架？
我以為係日文

話知逐集幾爛都好
咪撚係到劇透講劇情啦屌你老母
大撚把人仲想睇

續集*

ROCKET PUNCH!!!!!!!!!!!!!!

個日本境其實都係好違和 條街成個美國咁，加d日文招牌就算

而家都

呢間房好正 冇玻璃

就食得

日本景都好日本

好cute呀

雷射大砲

唔算好cyberpunk

個細路妹做戲好掂

好撚好戲

萌 健太

歌呢哇 gundam

個細路女好得意

黑鬼司令全戲最型

盧田愛菜

點解2啲nigga咁柒

越大越靚

硬係覺得係銀時黎，隨時會大叫

Idris Elba真係好型

所有工作人員請到7樓

唔怪得黑鬼做蘿利控

元帥型撚到

蘆田愛菜真係幾好戲
反觀CCTVB班細路真係無眼睇，一出場秒速出戲

2 fin開頭果句junkyard baby擺明講緊rey

雷神裡面都好型

鬼佬識欣賞 覺得有藝術感

蘆田妹妹除左好戲，仲係高材生黎，讀名校

菊地凛子

接結衣班 做日本一姐

大陸仔收皮時間

又可以睇支那比人秒

留名睇中國機被秒

暴風赤紅

笑左

暴風赤紅 好撚柒 大陸online game啲鳩名

今朝睇完第2集
都係第1集爽D

好慘

暴風赤紅，繁體字

係咪一個控制左手一個控制右手

要講靈活第二集冇一個夠第一集嘅Crimson Typhoon嚟，只係出場冇耐就畀人𡁻低左所以冇人留意，而且今集gipsy avenger個動態我覺得keep得返上集gipsy danger個feel

俄仔部機根本古董嚟

七重天按摩中心

我覺得部機同啲駕駛員唔算太柒
可惜比人秒左

維港

雷神有佢份咩？

依個人設真係垃撚圾，話明本地人嗰樣成個大陸仔咁

中國被秒

七重天按摩

香港呢戰真係好好睇

又係美帝救世界

香港點解唔用實景 好假

海姆達爾

yup 又係好型

對眼

普通話

大陸機有無r 到隻怪一下

thundercloud

夠寫實

唐氏兄弟對白似係廣東話溝普通話

準備出屠龍刀未

支那

每日150個果d冚家剷囉

俄仔對白幾正下

維港景j左

中國風轉去俄仔風BGM呢下正到

有，嗰旋刀偷到隻怪一兩吓

招技幾型

有呀，Heimdall

次鳩次班鬼佬都中意係炸鳩香港

應該全部裝美國隊把劍

一早秒左隻怪獸

黑鬼司令: 經費問題,要俾佢地死

呢套戲唔講內容齋睇打交都好睇

屌有怪獸啲仆街都返中國內陸啦，真係會挺身而出保護香港嘅都係冇大陸戶籍嘅本地人啦

完全係打lol
隻jg 黎gk, 點知打上路個隻雷撚左

其實點解唔一個人控一部
要兩個人
要好似雙人體操咁
利申 第一次睇

大陸部野其實幾型
以為三條友好勁
點知原來係辣殺
好撚寫實，同大陸野一模一樣

又做wwz

仆街，拎黎裝修鋸木都嫌無用

其實大陸仔同俄佬都幾慘明明應該幾勁但打咗兩野咁快退場

維港闊到

好似唔夠半年

講到明一個人精神係唔夠力操縱部機

world war z

一個人揸同機甲連結精神負荷太大，所以兩個人先頂得順

一開始講左 一個人控制唔到

乜春野係神通？
CCTVB係咪又跟大陸將4個字簡化做2個

唔該哂
一開始無留意

無計唔夠budget

應該要好似darling in the franxx 咁操作部機

俄仔機徒手打怪獸

神通都未聽過？？

你從頭睇 有解釋過

今次個兩隻怪係針對佢地個三架
因為四眼仔同怪獸同左怪獸玩神交

支拿死

大陸仔s GG

Thank you

秒左

我理解佢應該係喺大嶼山同港島之間嗰個位打

898中國佬

維港咁淺水，成個漁塘咁

係咪得我啲字幕會冇左一忽

都咩年代 仲放個駕駛倉係頭

講到咁勁點知咁廢

俄國GG

太少武器，用拳打都ON9

第二集有架機個武器仲垃圾這呢把武器

俄佬死得好慘

俄佬被分屍

黑鬼都係無腦

D血有毒，唔用得武器，只可以打到內出血

俄老部機一睇就知卒仔

起碼整把雷射炮同斬艦刀啦
所以話套野設定都on9

呢個部署完全係廢

澳洲停機

寧願一班人死哂都唔出後備

俄佬都要比人屠

主角把刀幾型

點解唔學seed咁引爆反應堆

維港有撚咁闊咩，照佢打呢個位置應該係佐敦咁上下

明明係4部野入面爛得最完整第2集仲要中資,第2集都唔整部超級暴風赤紅出黎

狗仔式

Emp玩q晒

咁樣攤落水，邊痛

當年上畫究竟有冇玻璃心支那仔呢套野醜化中國呢？

雷射炮斬艦刀都係主角部野到

CLS有EMP

d怪針對性打個三部知道哂弱點

sor 睇第三次
第一次喺明珠睇真係未聽過

其他機冇武器?
on99

怪獸都有大技

好似有解釋過，太大部機，一個人精神力唔夠
第二集好似有啲細啲嘅機，一個人推得郁

因為馬沙部沙剎比以駕駛倉係頭聞名

striker撻怪獸嗰下調整扭力幾細緻
第二集一啲都無

both way！

登陸

上環

架巴士似中巴嘅mcw

個香港景好大陸 完全係外國人心入面既形象

molamola

的士識整返紅色

睇落去

香港啲警察咁既

同意～整番把刀或劍都合理d
美國好鍾意部機全槍全炮咁

又維港又杏花

Gipsy準備要救世界喇

隻怪好撚串

個避難所細到
中環站都大過佢

老豆真男人

一千萬人

整香港係都整個會展或者高樓大廈出黎啦

起歌

好撚型

I think we just piss it off

Bgm來了

bgm好正

好似有中環行人天橋同稍後嘅貨運碼頭

型撚到

其實用d高穿透力既飛彈仲實際啦，整乜鬼機械人玩格鬥

昂船洲大橋

同打爛仔交有咩分別

諗起evolve

九號碼頭

葵涌貨櫃碼頭

全劇高潮來了

鐵界飛拳

第一集導演好多由下影上去既鏡頭 第二集冇晒

屌岩岩果拳！！正到嗌出黎！

啲直升機係咪玩命

冇撚用

飛彈停左電果部有

火箭飛拳

呢度係戲院首映睇到歡呼

貨櫃攻擊

熱血

一響個捍戰一個配樂
成個人都勁high

架直升機玩命

隻怪都識搵武器 班人類

elbow rocket !!!!!!

要現場收集數據

其實完全唔明點解啲人話呢隻好似猩猩

搵食艱難呀大佬

手臂長掛

誠哥D貨櫃碼頭

好似打爛仔交咁

好似烏蠅

爆撚曬肚

做直播要緊

得主角個部有武裝甘

啲血係咪有幅射

甘你老母

嗰時誠哥應該撤咗資

好似係阿摩尼亞 污染環境

識補返刀

就係呢種拳拳到肉既感覺

其他機得拳頭
中國部機起碼整把關刀呀

補刀 ho ball

其實點解佢有劍 一開始唔用

個基地都係X哥出錢起

好好笑

澳大利亞都有 其實支那都叫有
BTW 甘你老母

玩直劍喇

大愛撚會唔會話係虐畜

一開始冇 劍係加裝上去

支那人幾賤

因為上次呀哥就係因為冇補刀，比人偷雞殺撚咗

民族主義

係咪廣東話黎我點解可以聽唔明

邊有人仲著到咁

其實呢到我唔明，探過唔係同類，所以走？

未來香港

男主唔知

我話佢打第岩岩果隻唔用

不過女主知道

應該係純粹feel到男主黎左

毒撚到怪獸都廢事食

d怪物點解唔一次過出哂黎

支那人黎

觸手play
男主一定係個0仔

呢一個問題我想問人好耐

繼續睇落去你唔會失望㗎

因為呢隻唔使用劍嘅都打得贏

腥港人

永遠懷念老豆

咁重要都唔知？
唔太合理 連自己部機有咩武器都唔知

我見部gipsy諗起巴巴托斯
一鳩樣無裝

如果再唔阻塞嗰個蟲洞，好快就會有幾何級數以上嘅怪過嚟，所以佢哋原本嗰plan係要儘快掉嗰核彈落去嗰閪洞到

男主未知復修嗰陣裝咗新武器囉
係咪咁多人咁都睇唔明

所以一定要嶺南建國華夏復興，又著五十年代旗服又講普通話，仲要下下用支共國代表 如果我地係有強厚文化同軟實力嘅強國就唔會咁

我諗萊利應該未知gipsy加左劍

要突顯佢多左把劍掛

你班友都唔係睇， 我睇過幾次都掛住睇唔得閒覆

好心個元帥自動請辭啦
搞撚到d戰士死哂
五年前又係咁
依家仲要死幾件

睇過呀嘛

因為我地睇左十幾次

漫畫有講用核打怪獸，但代價太高，污染太勁

打大猩猩嗰陣 我指

鬼佬眼中香港人

咁《進擊的巨人》嘅我一撚早要辭職了

成個上環毀左

貨櫃船katana

後面有講

個feel咁似time square

次次睇拖條船都覺得好撚型

屌你老母
死大陸狗

拎櫃拎輪做武器好好笑

好似爛仔拎摺凳咁

就係話呢刻仲未知囉屌

證明香港d貨櫃 盤呀 車呀都係唔值錢

香港打到咁第二日都要準時起身番工

明明自己有劍又唔帶 走去攞隻船扑人

干諾道中 交易廣場

我覺得Pacific Rim Newton好有前瞻性
佢無大發揮哂咗

然後隻怪一手扔走

依段嗰景還原度都高

jomug9

觀塘 太古嗰班都要返

呢下個彈彈珠真係神shoot

就算拆哂樓都唔願意踏爛條天樓

巴巴又係隨手拎野打人
岩岩gipsy 拎條船打怪獸

漫畫入面日本嘅機械人都幾勁嘅

咁都避到噴野

冷凍劑依招醒

諗起誠實預告

岩岩呢個彈彈珠 shot 變左電影經典 Shot....

部位破壞

出現啦出現啦！！！

隻野飛次次睇都覺得好型

F22機師會唔會唔知f22有咩武裝？
合理咩

宜家打緊個陣應該仲ot 緊

斷尾

字幕，大氣一路消失

高通

個舊叫牛頓球

日文對白，起雞皮

晨早應該用劍啦

真係得主角有武器咁

日文

之後都係要拖把老牛出嚟

快d 挖尾

第一集真係好睇

天宮一號

用愛膚堅啦

一開始出劍傷害咪仲高過打擊

用日文講好有feel

女主知 但係絕招要最後先用

型到喊

大球場

高達常見情節
大氣層突入

大球場?

大球場冇喇

大球場降落

原來就係因為gipsy 先變爛地大球場

綠的

要返旺角場

原來大球場係咁樣變爛地

大球場爛地原因

飛到咁高都重可以跌返落香港
咁準

家族のために

點解唔打爆政府總部

好撚正

新加架嘛 唔知揸慣嘅愛機比班技師加咗料吖嘛 睇故唔好駁故啦

單眼佬

真子

柒號

去掘野喇

超合金魂有埋隻船 好過癮

真係掘野，仲要有限時

死左嘅人wfc

Background story

好多香港人樣engine佬 算佢啦

好似mhw 屠完龍就去掘野

食蛘腸屌佢老母

黑人黑到睇唔到佢流血

女人真係累撚死人
有劍唔撚講

雖然無睇2，但都想買

呢度好似鬼佬版哥斯拉爆蛋果度

好貴

on9 我啱啱上網睇完兩個鐘 上連登先知tbb係度播

啲蟲仔

但嗰樣完全適合拍依啲片

滾兩滾食得，清蒸

我都係鍾意怪獸多

蛘腸係吸引啲

有左都出黎做

洗唔洗比身份證隻怪獸

bb

真。屠龍

異型

屌你雙飛

有無人覺得隻怪獸B 幾q

臍帶吊頸

最後食返日本dee dee

無屠龍啦

Kaiju bb

黑市老細衰on9

rip

哽死

好撚好笑

不了 手幼腳幼

叫你立flag

黑鬼大佬

2有冇咁多黑色幽默

on9

呢個黑人出黎搞笑

咁你隻黃皮狗唔去死？丟人現眼，畜生，自以為好撚威？你最愛嘅白人就嚟俾伊斯蘭消滅啦

好正

日本演員就要講返日文

點似得支那電影乜能都講蝗語

On9到 出黎懶醒

已經日出了⋯⋯

怪獸都要雙非搶福利

死都要過關

抵壘政策

睇到好緊張

唔撚怪得一開始死衝上陸地

怪獸佬有彩蛋

個仔跟本係毒怪鳥

聽日個套好似幾正
有冇人睇過

入到新界就唔洗遣返

白人好威阿，可惜白妹食黑腸啡腸都唔食白腸，金髮藍眼血統就嚟消滅啦傻閪 新教地北歐已經大致成為伊斯蘭基地，蛘腸？

痴線，打怪獸post 都有罵戰

有妙麗

kaiju bb: 我呀媽以前游水落黎

有冇人覺得Avenger比Danger個形更似高達

咪係 仲要呢套咁正氣

HEHE

成套戲真係冇個正常

我就支持右翼嘅，可惜大部分白人都係左翼底，包容有色人種消滅自己種族，軟弱無能嘅蛘腸好吸引阿

gay友

兩個science佬嗰演法好煩膠

呢pair博士好gay

好基友

蛏獸

成隻變型金鋼咁

老豆

好鐘意俄佬部機
拳拳打人都好撚有力
兩個拳頭揼埋一齊個下好撚型
不過好可惜比人圍撚死左

史上最型黑鬼出動

係咪就嚟演說？起雞皮

唔計個身型 有少少似 gundam 00 既FLAG

司令係咪單人最強

天煞式演講出現了

舞台劇演出

型撚到震

利申 非基

that ass

條女喊戲屎過愛菜

一手捉住隻怪獸個頭黎打

唔知架妹有冇俾黑鬼屌過呢

崇蛘賤畜等住同白人一樣被黑鬼啡狗姦殺就最好

天殺地球反擊戰總統演說後，二十年來sci-fic電影史上最偉大演說

老豆咁型棍 個仔

又話要神經連繫
2個完全未work過既都可以

老美總統係邊

啪過可能

只有av先可以網上大同

請到附近避難所

hehe

cut budget嘅仆街

崇蛘賤畜

做乜鳩

block咗佢唔駛煩

再見jeff johns

父子情

加埋d 配樂好熱血

立flag

有冇人知邊到有得買gipsy danger 嘅超合金魂

訣別了 依場戲做得好好

男主角又溝女

呢part喊出黎

講梗你隻崇蛘賤畜 垃圾

呢兩條友好笑

2個傻佬

製造出黎但又會生仔

馬桶

澳洲機

究竟佢地兩個有咩睇到？

自爆了

精品

出左？

靠雷達囉唯有

又係三點鐘 頭先大陸仔又係叫三點鐘

慣性去人右邊

一堆人
明明自己既成長印象咁

欣賞你呢個思路

個音樂好撚煩

mola mola

較剪

即係有人要送死

嗰雙劍似Gundam 00

不如放十三億人餵飽佢地算啦

Thanks
好似二月尾已經出左

一野斷左

其實係因為實體劍+心口個圈，兩樣放係同一部機你好難唔諗exia

好撚痛 仲要個人係承受一樣既痛

咁易

把劍

衝過嚟送死

切魚生咁切

sharp cut

屌 第一次打咁耐 依家一劍一隻

Gundam G

角龍

綠光係隊長級

同步率400%

五級對五級

呢隻BOSS仲型過第2集

鏖魔

唔同嘅，依隻完全冇章法 衝過嚟死

1級都比多佢

Pad

一有隊友就亂黎 自己單挑自然係小心啲

估唔到最尾半個鐘仲有打鬥

主角機1打2算係咁

名符其實衝出嚟柒

中間破柴，好正

直插果下好撚型呀
d 配樂音效正到

striker好撚型

最on9既係打左咁撚耐,比人吊到上宇宙條女先話佢知仲有把劍未用

其他位都正

Show blocked user - 白種黑鬼

做乜撚野？

係！ 個頭個形都有少少似Exia

第2集

我發覺有景甜嘅戲多數都係伏伏地

呢兩架真係型到一個點 諗起第二集唉

大佬

第一集無funding 個基地都多人過第二集

唔好呀！！！！！

自爆

個老豆

其實好可惜，第二集大把嘢可以玩，例如突擊高達嗰隨時換裝咁，比大陸玩㭍曬

Jeff johns

先生愛してます

腥些

先生 愛してます

好撚悲壯

無仔送終

成世都冇同個仔好好相處

好熱血

第一集啲人物性格同感情描寫得好好
第二集真係冇乜

咁多武器

高熱火焰

好夢幻，呢個景

心口整出黎就係要咁用

推進器姐，原本都冇當係武器

fuck 人手

好老土

入去要key出黎唔駛

恐龍時代已經可以穿越宇宙嘅科技水平
用咗幾千萬年都贏唔到一個低級文明
佢地到底做錯咗啲咩

快鏡？

我都想問

好似id4

似呀啲怪好似樣

因為投錯胎，唔係主角命

爆左先出飛機

終於見到白天

第2集冇講呢集男主出左邊

同埋又係果招

第2集係咪轉左主角

睇睇下有啲似周海媚

SW個Nigga

坐蓮

真子又食啦

檔期撞左拍唔到

係 用咗Star War嗰個白兵

食洋腸了

真子呀真子

都幾靚

不嬲覺得好似
初初以為周海媚做

冇打茄輪

最後好似有

人工呼吸呢

老豆你死左個仔呀

少有冇錫落去

條女純純係感情同親子戲?

屌得個兩秒

好睇

佢知道換轉係佢，佢都會咁做，老豆係以佢為榮

大洋腸屌死日本妹

似松岡

吹奏WMAF

我指故事入面
直接跳過佢
換黑鬼

仲有架

最後有冇野睇

片尾都型過2

好撚老土 但係好撚正

好好睇🤤🤤

完喇，希望日本仔有朝一日都拍到咁正嘅機械人電影

又有得j bgm

想狗衝去睇2

用特攝拍

死左 過左幾個月後 輻射過度死左

你會失望

冷靜啲

兩個level嚟

日本仔人設一定正過呢個
但特效

超人

我覺得拍法係類似咁㗎啦，但要上試高難度，唔好人對怪獸，係人類對人類，咁就有機會挑戰依一套嘅地位

冇講死呀 上面咪po左

其實片商唔應該比錢tvb叫佢做第一集，因為睇完去睇第二集一定屌到爆炸

back to basic

就係好睇

唔係講笑，有喺日本買佢第一套作品DVD

兒子生性病父感安慰

點拍3

套戲冇講，但嗰導演話因為男主入隧道太耐吸太多幅射，無耐生cancer死咗

之後有冇彩蛋？

隻bgm好正

續集魔咒

進擊的XX？

唔死得

將佢當係傳說就得啦 唔使睇
永遠只有第一集

個導演無咁講 話要空間留俾下一部 但漫畫好似話佢死左

又有柒頭吹水話主角中輻射死
導演都話第三集有機會搵佢返嚟拍

原來無死

好好地出埋Eva 第四部就得

原來係咁 唔該哂

機械人好有feel

不過 幾部直升機都吊得起部機真係想笑

把劍咁勁點解唔一開波就拎出黎

學terminator系列咁當佢黑歷史重拍第二集

雖然冇1咁好睇 但2都唔算太差姐

早場囉

唔係嘅，我想像係鬼佬風格嘅Gundam咁囉，即係又係出現咗個好強嘅法西斯政權咁，然後主角揸機械人打大佬（渣古）咁囉

首歌好撚正

咩名

正片, 男人既浪漫

第二集無左佢,個導演都唔知有無睇晒第一集

直升機可能仲好打

所有都係第一集最正 transformer digimon 太平洋

東亞女人永遠只屬於東亞腸，唔屬於白人

痴線

男女主過埋條隧道都可以返到黎
澳洲部機果兩個就要自爆死

下星期又做地球未日戰

真係成功做到可持續franchise真係得Marvel，原本對Pacific Rim有寄望，話曬有咁多日本動漫俾你抄，但⋯⋯

連片尾首rap都好聽過第二集trailer 首rap

鬼佬拍過真人高達，不過唔收得

機械人最輕都有二千幾吨，
最少四部直升機吊起部機，最多八部，唔make sense咩

有冇交代過去左邊

Speaking to Steve Weintraub, DeKnight explained that they had considered killing off Raleigh, but decided against it in the event they want to bring him back for a potential Pacific Rim 3:

“There was a version that was shot where what happened to him was explained and talked about. We tested it, and people had more questions with it in than without. We also decided we didn’t want to lock ourselves into anything like, ‘Oh, Raleigh’s dead,’ or ‘Raleigh’s retired,’ which seemed a little cheap. We wanted to leave it open for the third installment of the movie in case we needed Charlie Hunnam back. The only reason Charlie Hunnam’s not in this movie is a scheduling problem. He had his dream project, a remake of Papillion—we had just finished the script with him in it, and it was announced he was doing Papillion, his passion project, and unfortunately the dates were exactly the same as ours, right in the middle of when we would shoot. So very sadly he couldn’t be a part of this one, but hopefully in a future installment he will be.”

So Raleigh is not dead, but a third installment, should it include him, will have to explain things like, “Why didn’t you attend Mako’s funeral?” and “When the world was short on capable jaeger pilots, where were you?” I’m sure a script can retcon up some answers, but after Boyega owned with his charismatic performance as Jake Pentecost, I’m kind of okay leaving the franchise in his hands.

都話咗冇寫死 純粹係演員冇期加上導演唔知點寫所以就ON99索性唔交代
不過最ON9都係有班柒頭FF話人哋中輻射死

好睇呀，好有國際觀嘅喪屍片

第二集劇情有D膠但都幾好睇

有嗎？真係唔知

FF都好過唔交代呀

動畫野 永遠留係動畫好啦
真人真係想死

救世主？

肥佬馬沙

第一集重播都差唔多推爆一個post
你話第二集幾撚廢

寧願唔交代都好過續集寫死另一個

我明呀，所以Pacific Rim 1都算係保險度高，人類對怪獸，變咗你要刻畫嘅人物性格只需要做正派嗰邊就得，反派你做好能力設定同外型設計就得了

怪獸血有毒，唔係緊要關頭都唔會用既武器黎
同埋你第一次用左，下次隻怪獸就會追住你呢點打架啦

松岡真係好可惜

原來菊地澟子拍過露點月曆
幾正

15:30

batman, lord of the ring三部曲都好正

.
啲特效同打鬥真心唔失禮
唔理故事齋打鬥呢套值90分

拍咩忘形水
番黎重拍第二集啦導演

呢套第一集真係值得去戲院睇

Btw原來係13年作品

前前女朋友同我入戲院睇

好彩佢老公係日本人，死鬼佬冇得食架妹

計故事都好好啦，係老土少少

原來係雞

btw 月歷呢?

月歷呢

應該得呢兩張

第2集黑鬼個partner係咪冇係第一集出現過？？

好優雅

屌佢老母 我等左足足5年 佢第二集竟然係垃圾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴別塔入面佢有全裸鏡頭

比大陸公司收購咗，好可惜，咩嘢痴埋大陸到都會變得劣等

同老變一鳩樣

第二集的確係無第一集咁好睇
好多第一集設定得好正但第二集無用返

btw景甜比起前3套電影黎講,交到貨既,英文流利左好多但唔明做咩係咁講中文

片商想展示中國人嘅驕傲比班大陸人打飛機呀嘛

岩,仲要怪獸破壞日本

中國制機械人比人輕鬆hack晒仲要加料

景甜carry全場

唉今晚睇多次Pacific Rim之後個心真係好唔舒服，明明就係一個咁有潛力嘅系列，認真拍第二第三集或者可以俾大家睇吓鬼佬版突擊高達換裝呀，鬼佬版Gundam Dynames咁，屌你老味比大陸人收購咗之後就搞到大家夢想幻滅，唉想睇套戲姐都要比大陸資本逼害

坦白講,呢套中資電影黎講叫好啦
都係出現下青島比你睇下

對比老變係既

老變只會返睇1,2,3

我覺得呢套比transformer 更逼真

其實2、3都唔係幾睇得下去

1，2還好 3無啦啦轉女友已經扣分
但比起4無啦啦換角，2同3過得去有餘

勁唔鐘意3
柯柏文同麥加登合作打完敵人之後
竟然從後一刀插死麥加登

大佬你博派首領邊可能做呢啲陰濕野
如果寫麥加登想偷襲比柯柏文反殺成件事就唔同哂

第4集換角無辦法
沙拉保夫無啦啦退出影圈
米高悲都唔想

柯柏文同麥加登合作打完敵人之後?
睇返其實唔係合作黎,麥加登怕至尊成事後搶佢個位先偷襲至尊
柯柏文先再起身打麥加登,無好似麥加登偷襲至尊咁陰濕

沙拉保夫.....玩行為藝術比人姦左無計

越做越摺 第五集連請人唱主題曲都慳返

所有向大陸靠攏嘅嘢都會係咁，希望現今兩個最大嘅franchise，DC Marvel可以引以為鑑，賺錢唔係咁樣賺的，千祈唔好行Transformer同Pacific Rim舊路

好似話老變係今年底套bumblebee之後reboot?